{"id":7045,"date":"2024-10-16T08:36:53","date_gmt":"2024-10-16T08:36:53","guid":{"rendered":"https:\/\/synapsys.sn\/?p=7045"},"modified":"2024-10-16T09:42:48","modified_gmt":"2024-10-16T09:42:48","slug":"visite-de-madame-yacine-fall-ministre-des-affaires-etrangeres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/synapsys.sn\/visite-de-madame-yacine-fall-ministre-des-affaires-etrangeres\/","title":{"rendered":"Visite de Madame Yacine Fall ministre des Affaires \u00c9trang\u00e8res"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400;\"><strong>Visite de Madame Yacine Fall, ministre des Affaires \u00c9trang\u00e8res et de l&rsquo;Int\u00e9gration Africaine du S\u00e9n\u00e9gal accompagn\u00e9 de monsieur Fadilou Keita, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations, \u00e0 Synapsys Conseils<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Synapsys Conseils, filiale de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations du S\u00e9n\u00e9gal, a eu l&rsquo;honneur de recevoir le 11 octobre 2024 la visite de Madame Yacine Fall, ministre des Affaires \u00c9trang\u00e8res et de l&rsquo;Int\u00e9gration Africaine du S\u00e9n\u00e9gal, accompagn\u00e9e de Monsieur Fadilou Keita, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Cette visite s&rsquo;inscrit dans le cadre du renforcement des liens entre les institutions strat\u00e9giques du pays et les acteurs cl\u00e9s de l&rsquo;innovation technologique. Synapsys Conseils, leader dans le domaine de l&rsquo;identification biom\u00e9trique et de la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, a pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Madame la Ministre en pr\u00e9sence de Monsieur Keita ses derni\u00e8res avanc\u00e9es en mati\u00e8re de solutions num\u00e9riques au service de la transformation digitale du S\u00e9n\u00e9gal et de l&rsquo;Afrique de l&rsquo;Ouest.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7051 size-medium\" src=\"https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-300x253.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-300x253.jpg 300w, https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-1024x865.jpg 1024w, https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-768x649.jpg 768w, https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-1536x1298.jpg 1536w, https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/45a2fc11cca543c026f19216622b75ffcdf24d8f4ad93947f3248be4157f7839-1-scaled-e1729070606844-2048x1730.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Lors de cette rencontre, plusieurs sujets strat\u00e9giques ont \u00e9t\u00e9 abord\u00e9s, notamment le r\u00f4le crucial que Synapsys Conseils joue dans la s\u00e9curisation des donn\u00e9es sensibles et des transactions biom\u00e9triques, ainsi que son implication dans des projets innovants port\u00e9s par la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations.\u00a0 Madame la Ministre a salu\u00e9 le travail accompli par Synapsys dans la promotion des technologies de pointe qui contribuent \u00e0 moderniser les services publics, renforcer l&rsquo;inclusion financi\u00e8re et s\u00e9curiser les \u00e9changes \u00e9conomiques.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Synapsys Conseils, en tant que filiale cl\u00e9 de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations, continue d&rsquo;\u0153uvrer pour d\u00e9velopper des solutions technologiques en phase avec les ambitions de l&rsquo;\u00c9tat du S\u00e9n\u00e9gal en mati\u00e8re de souverainet\u00e9 num\u00e9rique et de d\u00e9veloppement \u00e9conomique. Cette visite marque une \u00e9tape importante dans la reconnaissance des efforts de Synapsys pour devenir un acteur incontournable dans l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique national et r\u00e9gional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Visite de Madame Yacine Fall, ministre des Affaires \u00c9trang\u00e8res et de l&rsquo;Int\u00e9gration Africaine du S\u00e9n\u00e9gal accompagn\u00e9 de monsieur Fadilou Keita, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations, \u00e0 Synapsys Conseils Synapsys Conseils, filiale de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations du S\u00e9n\u00e9gal, a eu l&rsquo;honneur de recevoir le 11 octobre 2024 la visite [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7054,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7045","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-business-strategy"],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/635ceb93feb731650a679d3ad7b457406dcad5992ce7ffd697839da8fbc53365-2-scaled.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7045"}],"collection":[{"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7045"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7045\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7053,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7045\/revisions\/7053"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7054"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7045"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7045"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/synapsys.sn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7045"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}